[I/A] DRAGON QUEST TACT【17】 日版:等待DQVI來臨 國際版:首代龍王的抉擇

官網 :
Twitter :
攻略網 :
攻略網 :
台灣巴哈:
日本玩家文字討論區:
(ドラゴンクエストタクト)檢索
檢索用 :

【怪物一覽】

【耐性一覽】

【刷錢QUEST】 1體 = 7 gold
8-8 S6 宝石 マド ライダー 牛鳥
9-3 S7 宝石 人食い草 オーク
10-3 S7 宝石 スラナイ バブル 猫まどう
13-2 S9 キラマラ プリズ 人食い箱 デン竜
14-2 S9 宝石 死体 つちわらし

ランク＝RANK
タイプ = TYPE
こうげき力＝攻擊力
しゅび力 = 守備力
すばやさ = 速度
かしこさ = 賢
いどう力 = 行動力
ウェイト = 重量
とくぎ = 特技
そうび = 装備

設定翻譯
グラフィック簡易設定【圖片簡易設定】
ON左D畫面會爛9晒,機能不足先ON

クリア済ステージシナリオスキップ【CLEAR左既關可以SKIP劇情】
基本唔會OFF,除非你好中意次次睇一樣既劇情

行動決定の確認をスキップ【決定行動後既確定SKIP】
你唔ON既話,戰鬥時每個行動都要問你係咪確定,手殘人建議OFF

スリープ無効【SLEEP無效】
ON左掛機時唔會自動SLEEP MODE

一括ダウンロード【一次過DOWNLOAD】
就係一次過DL晒所有野

AUTO 方針果4行係點解
ガンガンいこうぜ=全力攻擊
（毫不保留MP攻擊敵人）

パッチリがんばれ=隨機應變
（時攻時守，有時會用輔助技）

いのちだいじに=生存為原則
（看需要補血或用輔助技）

MPつかうな=不使用MP
（全程普攻）

可使用BS模擬器遊玩，其他款暫一律失效

新手教學

每日關卡
打金屬史，多出連技怪最好，但含屬性一律無效，兩隻好似未見過會逃走，如果真係走就先破任務再用skip卷啦

打錢 (1日3000月費X2)

打種族coin, 最好彩係出碎片+兩粒coin, 每100粒該種族碎片可以換S覺醒石，2粒coin可以換任何種族碎片1塊

打rankup, 只有最高10000難度才會機率出彩虹寶石但不會出"石頭"，打中級吧
星期日全開種族系

屬性武器關卡(非必須)
相比活動送既較為渣d, 但都叫做撐場用，可以鍊金谷全hp , 唔係把把都有加hp , 所以後期有閒置體就每個屬既兩把都打哂出黎
萬能石係FOR全種類武防(最珍貴:A級鬥技幣換B級活動送)，亦有種類級的萬用石(劍/杖/短劍等等)
掉率感人

技書關卡
除左地獄級基本上你應該都輕鬆
覺得自己戰力接近18000可以挑下既，例如火屬怪真係只有火屬技，搵d對應激減怪試下
最好掉落up先拼鑽打，否則少到你懷疑人生
另外想講skip卷，其實應該係用黎skip哂技書關卡地獄難度，因為真正利用佢，但前題3個內置任務要破其中999傷害係新手最難破，靠加攻buff同減防技疊傷吧
閒時:
地獄級一定掉A書(1-3/4本)，B書可以唔掉，C書都係

八岐大蛇
打到幾多層就幾多層，我打到7f暫時放棄
因為堅係自虐，A寵大技唔突出，50000武打到出年，體力咁珍貴對我黎講唔會花呢度，悉隨尊便

故事有normal(1-16章)同hard(暫時到6章)
普通難度必須通關先開hard，而hard會掉rankup S6素材，至於難度方面。。。。
skip卷都可以用到，當然留俾H5-3/6-3/地獄級技書

限時活動就盡量把掉落A寵練到4至5凸
其他低階新怪睇自己體力分配
(如果係保護同伴既寵必練)

鬥技場，每期大約6,7日？每期都有特色
好似第9星期係物技傷up
第10星期係無重量限制
有樣野暫時有得bug下，就係玩完第3場後可以洗對戰隊伍洗到你覺得係廢既就等聽日
但最後一日洗左都無用，新一期堅會重置
鬥幣換寵1隻，凸唔凸隨你，因為條路好長

戰鬥之路
關卡不消體力，但出場寵限死
掛機重點之一，你抽出黎既ccccccccba就係用黎呢度練，所以對rankup石同錢消耗巨大，仲有你舊電模擬器只有藍蝶bs先開到，但大半個hang一次
練黎做乜？除左體力上限，有好多BC怪獨有技能加上屬性相克可能突然幫到你解卡關
只有活動先會重覆打俾活動幣，最難有1-5粒

每月3x月費值唔值？見人見智
我覺得值，超速掛機(番唔到轉頭)，錢同經驗關打多次，錢永遠都唔會夠用我同你講，沖技隨時每隻怪幾萬上落

每星期普通卡5000點換哂去你想抽既卡池，上限20000，另外課銀卡隨你喜歡

屬性方面大弱點150% 普通100% 激減25%
仲有超弱點僅限S隊長技能
用+0睡眠技打落大弱點怪物係有小機率失敗，所以最好+5

AUTO指令:
右上是幫隊友加BUFF但AI好弱智的有時會加攻俾法師，藍鑽屎(有時防有時單體攻防)，要試幾次放岩位置先
左下是回血，同樣道理都係弱智，HP少過一半先發動否則正常輸出

活動幣換領次序
極珍貴: 七彩寶珠 種族碎片

期限內換哂:
彩虹寶石 體力草 大袋金錢 技能強化書 B物攻技能單體/魔攻書 金經驗書 (特價)武器鍊鍊素材 C級擾亂咒文(睡眠 減攻 減防) C級加防咒文

次要: B物攻技能範圍書 RANKUP石 銀經驗書
垃圾: C級技能

突破能力:
第1凸 = +5%能力 & 附帶獨有特性
第2凸 = +5%能力 & 某半減耐性提升激減
第3凸 = +5%能力 & 某技威力UP
第4凸 = +5%能力 & 另一半減耐性提升激減
第5凸 = +5%能力 & 某技威力UP

以上攻略KEEP住更新，希望幫到新入坑朋友

唔玩電車go?放棄左？

今日東鐵9卡車開 點睇

推

想問問最頭嗰兩個要點樣達成？